【蛋黃。蛋黃哥 頹】蛋黃哥 x 西武火車「爆頹」合作 ぐでたま 🍳

蛋黃哥個樣真係頹到呢